有兩個手足未知姓名，請入黎幫手認人。

呢位手足無名

\呢位有名無相

Push

出樣安全，

你望清楚張相，快啲del po先啦

推

你唔講我唔覺，對唔住啊。